少女革命 哩套動畫領先女權左膠20年

1997年作品

包含晒
反男權至上 女權抬頭
百合 誇性別 同性戀有齊
仲要有黑人女主角

呢套好精彩

仲有反奴隸主義

而家d百合作品邊能夠同佢比…

黑白熊嵐係同性戀方面，直白過少女革命

當年無線播
播播下改時間星期一至五播
屌你老味唔駛返學阿
macross7又係

細細個睇完全唔知套野噏乜鳩
淨係記得女主角行長樓梯上平台同人決鬥播個隻歌好洗腦

明明見女主好型攬女
之後比人屌完仲要奪埋位

有比人屌咩
唔係個黑妹比人屌？

早排睇完漫畫都唔知套野做緊乜

幾原邦彥領先潮流20年

唔只意識前衛
表達手法都夠晒獨特
前無古人 後無來者
結局要睇劇場版

神之總編集
今晚食蘆筍加蛋

嗰時年紀太細，唔知講乜

細個睇都唔知講咩
直接轉台

三神作
冇一套補完

少女革命電視版其實主角係黑妹，天上（粉紅頭）只係個引子，助佢脫離男權同體制束縛。天上一度亦被童年幻想既完美王子（鳳曉生）迷惑，但最後看破左幻想與現實既分別，而與男權決裂，將個城堡打破

劇場版表達更露骨

呢套係我唯一認同既深度百合作

輪舞？

劇場版淨係記得結尾學校變左廢墟,女主同人合體變左部電單車

true

最後係兩個光脫脫訓響電單車上對視，遠走高飛

少女革命係舞台劇